男子訛稱與女友慶生 長洲租度假屋燒炭昏迷

灰爆男「度計」長洲租度假屋燒炭自殺。昨日(21日)傍晚6時許，一名28歲姓陳男子到長洲東堤小築租度假屋，他向訛稱替女友慶祝生日，屋主不虞有詐租住給他，惟2小時後，屋主仍未見其「女友」出現察覺可疑，致電租屋男子查詢，但無人接聽。屋主隨即上門，並用後備鎖匙開門，赫見該名男子於浴室內燒炭，昏迷不醒，大驚報警求助。

救護員將昏迷事主送往長洲醫院，再由直升機轉送出東區醫院，現場未有檢獲遺書，警方正調查事主輕生原因。

自殺失敗間屋差啲變凶宅

長洲應該真係間間都有事⋯⋯唔撚敢再去

冇講大話，下世先有女友

屋主好堅

又是don't 提，去親都是自殺。

個個去都自殺

屋主一睇佢個樣點會有女，即刻起疑

don't提

燒炭死唔去好大鑊喎

好顛

變成名符其實個腦壞左既人